今日唔開會係想比佢地同狗抖下 同埋等我地團火熄！！

快d出黎金鐘/ 塞地鐵keep住團火！！！

係時候搭地鐵 行街街

最鐘意就係行街

塞呀 最好塞哂所有地鐵出入口！！咁窄一定係最佳防禦！！！

利申 發緊夢